麻煩大家入一入我呢個post討論

[歐超盃]車路土vs利物浦 討論區

唉，早知捧利記

咩事

唉我真係未來人

好能悶

未來人

有人想知再講

想知

連狗幾時bam戲透狗

勁

23年車迷報到

ching唔係李城迷？